依家d 90後連雪都未滑過，仲敢話自己好Sporty！

話說早兩日去做Interviewer，

咁係間大型連鎖既零售公司，

都幾多人in既，

儘管當中不乏90後，

但普遍黎講都係唔掂架啦，

咁其中有一個更加有趣！

佢自我介紹左3分鐘（其實無人會聽），

咁我隱約聽到Sporty出現左成幾次，

咁咪問下佢有幾Sporty，

佢話自己識游水踩單車田徑三項鐵人...

我一句「識唔識滑雪？」

佢立即支吾以對！

咁之後結果都不需要描述太多啦！

估唔到依家d 90後連雪都未滑過就敢話自己Sporty！

On撚9

識唔識尊重？

Ching ho ball

笑左 攞三項鐵人同滑雪黎比 d90後真係不知所謂

Ching 講得好！

On撚9死人妖

.....

阿仙奴夠話英超大球會啦，
但近十年都無拎過英超冠軍wo

Ching講得好！

我見到90黎已經唔會比佢黎in啦
樓主正on9

聽開spotify

Sporty=識晒所有運動

上次個90後跳傘都未跳過又話sporty

下 隻90後雪都未滑都幾失敗

吾你老母 ！

我真係忍唔撚住要block 鳩你

( Show Blocked User - Olivier吉魯 )

d 90後小小野都忍唔到

90後黎講無滑過雪有啲出奇，仲要係話自己係sporty既人

點解一定要玩啲香港冇嘅運動先叫sporty
一個冇去過旅行嘅香港運動員又叫唔sporty? 咩concept

有滑雪只代表你有錢

唔通Ethiopia 國家長跑運動員冇錢出國冇滑過雪就唔係sporty? 用腦諗下野啦

樓豬好波

agger 公司有你啲咁嘅員工真係執到屎

樓主好波！